其實黑幫只要搞多一兩次元屯恐襲，解放軍都係會進場，唔到你話事

所以727點都出黎

講真唔介意佢入 攬炒完要休養生息 救番經濟咪又係要拎本身扔去廢老啲資源落後生度
但唔想有人犧牲